{
    "questions":  [
    {
        "questions_10000": 
        [{
            "question": "Koje su boje strumfovi?",
            "answers": { "a": "Plave", "b": "Žute", "c": "Zelene", "d": "Crvene" },
            "correctAnswer": "a"
        },
        {
            "question": "Kome se u laži nos povećava?",
            "answers": { "a": "Paji Patku", "b": "Šilji", "c": "Pinokiju", "d": "Dambu" },
            "correctAnswer": "c"
        }],

        "questions_50000":
        [{
            "question": "Kada u trci prestignete trećeg učesnika na kom mestu ste vi?",
            "answers": { "a": "Drugom", "b": "Trećem", "c": "Prvom", "d": "Četvrtom" },
            "correctAnswer": "b"
        },
        {
            "question": "Koji je glavni grad Švajcarske?",
            "answers": { "a": "Bern", "b": "Cirih", "c": "Ženeva", "d": "Lucern" },
            "correctAnswer": "a"
        }],
        "questions_100000":
        [{
            "question": "Kako se zove grupa čiji su članovi Alan Ford, Jeremija, Bob Rok, Sir Oliver?",
            "answers": { "a": "Broj jedan", "b": "TNT", "c": "THC", "d": "BS" },
            "correctAnswer": "b"
        },
        {
            "question": "Kako se zove je najveći okean?",
            "answers": { "a": "Pacifik (Tihi okean)", "b": "Indijski", "c": "Severni ledeni", "d": "Atlantik" },
            "correctAnswer": "a"
        }],
        "questions_500000":
        [{
            "question": "Šta je u vizitkarti Al Caponea navedeno da je njegovo zanimanje?",
            "answers": { "a": "Stolar", "b": "Zidar", "c": "Prodavac nameštaja", "d": "Prodavac osiguranja" },
            "correctAnswer": "c"
        },
        {
            "question": "Koje godine je Ana Ivanović osvija Roland garos?",
            "answers": { "a": "2007", "b": "2009", "c": "2010", "d": "2008" },
            "correctAnswer": "d"
        }],
        "questions_1000000": 
        [{
            "question": "Kako se zove ludi naučnik, najveći protivnik strip junaka Zagora?",
            "answers": { "a": "Helingen", "b": "Okulus", "c": "Ludi Tomi", "d": "Profesor Balzak" },
            "correctAnswer": "a"
        },
        {
            "question": "Koliko ljudi u jednoj ekipi počinju vaterpolo utakmicu?",
            "answers": { "a": "5", "b": "7", "c": "8", "d": "6" },
            "correctAnswer": "b"
        }]
    }]
}